1q題 呀毛 呀習 呀江一齊去打劫銀行

呀毛 呀習 呀江一齊去打劫銀行
點知好快就比人拉左 呀習同呀江都判左十年
但淨係得呀毛比人終身監禁 點解
三頁秒到我去旺角禖跑

呀毛係聖誕老人！

解釋下咩叫"禖跑"先

秒

禖：求子之祭
所以大概係一邊祭祀一邊跑
利申：想睇

聖誕老人 終生監禁 騎隻鹿仔去殺人
見到女人 剝衫剝褲 見到超人著底褲

樓主想生仔

開估喇屌你

無中生有

秒 禖跑任務就交比會員編號#59569了 我走先啦

屌你老母 立即俾狗屌

吓